『無陰公』黃店壽司鋪無人食。美心元氣千兩就仲有排灑長龍

成間鋪得我一個客

行多兩條街既美心元氣就要排個幾鐘先食到

有蟲嫁

我決定用生命值去食灑呢到，去罰黃店手卷駅

黃藍店地圖

Push

推呀！

推

講撚左
剩係擺藍店上去清算就夠
擺黃店上去冇比藍屍支那仔搞已經算好彩
成班一開始仲吹到要食到人開分店

push

p牌推唔到，只能支持

點解我住嗰區咁少黃店可以揀

仲有隔離間小泰國可以食

推呀推讓這POST推

食串燒

推
好鍾意食生勾勾魚生

茶飲店～茶廊都係美心㗎

去食下先

元氣 Starbucks
香港人 生性

唔記得遮名tim

個防暴旗手應該係舉住旗先夠應景

其實好難，好似金拱門咁， popo食有六折，我地點戒

張圖好正，林奠個衰樣好撚match

冇左一風堂？

屌叫香港人唔食元氣仲難過叫佢食屎 生性啦 日日排哂長龍幾百張飛

金拱門難d定元氣難d

好食自然有人食

聽晚去懲罰佢

撐

置頂

罰佢！

元朗附近有係黃色壽司鋪最鍾意食壽司

支持，大家多d食黃店

*有無

我唔覺得元氣好食囉，仲要有蟲

今晚行過康怡，元氣要等位……

721 811 831 新屋嶺
支持良心店呀

bookmarked

推！

豈有此理

推
推
推

我唔會因為顏色而逼自己去食，講到尾，間野食物環境質素好，我話之佢咩顏色，這就是香港，有用心經營既自然會得到賞識

究竟點解仲要食元氣
係咪間野黃色就當佢係黃?

其實澄清左好耐 嗰個係員工內部折扣

邊撚個再食元氣美心就仆街死

以前中學日日食

咪撚再食元氣

pish

咁撚難食，有蟲都要排個幾鐘

推，唔食美心呀，生性啦

D串燒好好食，老闆好有良心，成日屌popo

唔止啦

黃藍地圖啊

推呀

成日唔明點解小店壽司鋪會咁少人幫襯！
元氣其實真係好垃圾

我可唔可以share去呢個IG standwithhkfood推爆佢？

冇去開呢頭，推咗先

928 929

推有地圖

再食元氣嘅真係同我死撚咗佢算

其實真係鐘意食日本野咪去放題囉，而家好多放題做緊優惠，唔係貴好多架喳，元氣十幾二十蚊店都唔平啦，仲要就住食。

學生哥冇錢食，精神上支持

PUSH

點解唔放黃店？

同路人要互相扶持

班垃圾藍絲鬼夠膽突然去搞人鋪頭咩

佢地最多咪唔撚食

佢地搞連儂牆都未搞得掂啦

比d 骨氣喇

元氣未六月前 未有蟲出事前 都已經越嚟越難食
大家唔好再去啦好嘛

好多放題都under大喜屋 之前有post提過個老闆係紅底

加油。我成日幫襯千之味，深水埗

好撚多人排元氣 on99

hi 大埔
完

推喔

大家一齊食窮佢地個倉

我陽菜

想知黃色壽司店有咩😭

係黃店食唔洗有d深藍廢老係到講野督眼督鼻

個王國係呢個list幾倍

咪臭係，都唔知點解要排成個鐘先食到

呢個世界唔係得大喜屋架。

黑警part time做m記？

928 929 101

香港人真係好撚無骨氣
屌你老母依家唔係叫你去前線,戒食D奶共商戶都唔撚得
口講就支持後生仔,轉個撚頭又比錢D奶共集團賺

Push!!!!!!

堆

搵日返去食先 佢d咖哩都好好食 值得大宝食窮佢

元朗 大阪日本料理
深水埗 千之味

推呀 要收到佢日日早收舖

聽日食

因為人係賤囉
平既爭鮮你屑食，貴既你食唔起，食個元氣咪覺得好似拎住杯Starbucks覺得自己好撚有class咁囉。

推啊
咪再俾錢對家賺

大角嘴既巴打呢
快啲落去食魚生

間鋪唔大有3張枱，我諗坐到2對情侶，1個毒撚

呢個po樓主個例子咪就係你地無支持黃店

珍，完全捉到港豬心態，好似我跳閘咁，跳跳下都放棄算

推爆佢呀
無陰公

懲罰！！！

講真啦
搞埋啲黃店黃業網頁呀TG BOT同LIST
淨係講連登仔我都夠膽講有用既人一半都冇
係咪又俾我睇死香港人同支那一樣最叻口交抗爭

利申有用 & 有舉報黃店俾個網去懲罰佢地

Push!

其中一個大原因係
資訊問題⋯

黃藍食店

真係冇一個website / app
做得好

😭😭😭

推
一齊去懲罰佢食晒佢啲野

仲有深水埗響車仔麵

成日食麵好吉

Eat eat eat

popart 再整大張啲引㕷唔藝評人知，再上國際舞台

其實好多都冇表態

唯有用住地圖先

p 牌推

屌

聽日黎霸左個毒撚位

其實我覺得呢個地圖算唔錯，但仲未齊，可能好多鋪頭都冇表態

事實上元氣個image做得幾好架，懶high咁，試過有人兜口兜面話我食爭鮮cheap,至少都食元氣啦，我話其實大家都係垃圾，邊間近咪食邊間囉。佢仲要話元氣啲質素好啲，我話你咪玩啦，來貨邊到唔一樣，你要食所謂好質素咪食omakase，千幾二千一個先會食到有啲分別囉，不過我就食唔起喇。

Good job!!!

免費既係咁上下啦

食窮佢！

留名支持

我食旺中個間
玉子燒

旺角係咪都有間

收到 準備去懲罰

係咪ON9 ga...

所以我真係要屌柒你班撚樣, 俾錢佢地賺,即係害手足,食果陣有冇諗起手足被殺被姦,你地做緊幫兇!你地有冇良知㗎

快手twitter比黃之鋒 周庭 睇
美心金蛋就快破裂

寫漏咗快餐界王者波仔

香港人 無骨氣架

屌，夜媽媽睇到真係搞唔掂好撚肚餓呀！！！！

推
香港人咪再食元氣啦，有良心就咪再食美心旗下轉食黃店/小店

香港d垃圾中意食連鎖但又要屌無野好食周圍都連鎖 弱智

幫下手啦大家

聽日去制裁佢！

搵日去食先

點樣放張地圖入去？

諗深一層
如果真係熱衷於呢場運動嘅人
已經無任何閒錢去呢啲地方消費
咁得返啲咩人會去

唔好意思
藍店冇食 一直食飯都有支持黃店
但呢間野 我覺得唔好食 刺身唔新鮮
係真係幾平
不過食一次就唔想食了

好遠

之前食過，得罪講句好撚難食。。。
利申：唔食元氣

禾輋間分店日日逼滿哂中學生喎

邊個on9仲食元氣？

太子東京街
但無位坐要買走食

下次樓主早啲開post
等我哋用錢懲罰黃舖

屌Starbucks都有

share埋俾朋友知

"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"

睇地圖會方便d

唔會因為黃而逼自己食都明
但明知係藍仲要走去幫襯呢啲叫助紂為虐

唔係執柒左好多？

你唔識分析都識睇字掛。。。
定係我文盲，police有其他意思

㩒呢個正方形

支持良心小店呀

藍。。藍。。既

小泰國海南雞超正
超鐘意佢個汁！
老板老闆娘都勁好傾！！
有時出新野都請我地食

以前中學成日食 不過成日full

喂大佬 唔係政治正確就屎都要話好食架

做野啦

P 牌， 推推

應該要分清楚邊間係美心自己
邊間係拎經營權

send信去品牌公司表達對美心集團嘅不滿
品牌公司當然一早知咩事，不過有信件（甚至係大量信件）公司開會嗰陣都起碼有數字reference拎出嚟講

利申：元氣fans但唔食香港元氣了

今晚行過都吉冇人食

me too

次次出街食嘢都會開個黃藍地圖，但成日都無乜黃店

我覺得唔差過元氣，元氣有蟲難食都排個幾鐘

我同意要支持黃店、罷食藍店，但可唔可以推咗行動post先

而家成個連登熱門散收收，但已經9.28啦，一定要集中火力、對焦咗集會行動先

呢個comment 要推

真的 內部員工

一齊推爆佢

香港Starbucks 真係罷佢老味啦香港人
d咖啡又貴又唔好飲

岩岩！有黑車同警車係獅山大圍出口向8爪魚天橋方向行！著曬燈！有無人知咩事！無圖開好快！

正，下次食

你想人罷食藍店 幫襯黃店 都要有方便嘅方法先得㗎

哇好野！勁野

事實呢個係員工discount
你識睇字 但你未查清楚咪撚串人

禾要食

呢間啲燒玉子

屌
又要排幾粒鍾啦

元氣個唔知咩鬼嘢牛油果圈，嚿牛油果硬過沙膠。所以冇食n年。

香港人！唔好學大陸咁口裡說不，身體卻

澄清咗話係 Policy for employee

我都好少食元氣
但如果你連爭鮮同元氣都食唔出分別
I have a bad news for you

up

mark咗粒*嘅是重點嚟。

抵到咁，即刻好肚餓呀

唔可以只有我見到

可以自己search下各餐廳嘅政治取態
以我所知張list唔齊

一齊去

我見到
食窮依間野！！！！

元氣真係仲有好多人排隊食

班港豬仲食勞氣

有冇識日文既人同元氣講唔俾美心做
又搞臭個名 又有蟲dklm

屯門有咩食店唔爆
吉野家又係，一樣多人

推 邊個仲排元氣咁冇骨氣

妖 嚴懲

推，點解呢張圖話樓主推介既呢間係藍，到底佢藍定黃

大家罷食美心 幫襯下良心小店啦

幫推

推推

係咪有好多間嘢都叫手卷駅定好多分店?
之前睇過有圖話有兩個地點嘅手卷駅係藍，火炭有間又唔知係黃定藍，好混亂啊

支持

有文宣可以整到靚靚分區地圖show到邊d黃店可以replace呀
我唔介意 出黎去d大集團前面派傳單宣傳架！

屌 將抗爭融入日常生活有咁難咩

推 聽日去食

垃圾元氣有蟲仲有人食

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

好多藝術巴絲

我屌你老母呀
次次開POST都唔貼地址緊係無人去啦

地址
地址
地址

好難食

大家唔好食馬鞍山間爭鮮
Staff 9成藍絲大陸人
食少d佢地會冇/冇咁多獎金

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

搞清楚先⋯唔想幫襯錯藍店

元氣垃圾

利申: 元氣會員，唔會再去

你呢啲咪垃圾囉，少少野都做唔到

警察們 仲記唔記得你地既初心

可能無人知？

懲罰佢

死雞撐飯蓋

食到佢我樓下開分店

分別係邊間多蟲啲？定邊間污髒啲？
垃圾有分高級定低級垃圾？

食過一次
真心好食
我都唔明點解無人黎

仲食元氣屌

香港人金魚記憶好正常

條友開post十有九都係藍絲post

因為你識搞人，人地都識搞你
你睇渣哥

推！！！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

元氣有蟲都去食，班人係咪On9

渣哥俾人淋一次紅油姐 但佢成日俾人食到早收

真心唔明點解啲人係要食元氣

搵個活動幫元氣宣傳下 太少人宣傳元氣係美心集團

好

抵制美心！
利申 冇再去食元氣

Tui

冇人幫襯就知唔好味啦

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

廣傳俾多啲人知，不斷提醒人唔好食。

香港都有幾百間黃店, 藍店都係, 但因為公開左黃店關係...
你唔知LIHKG 大把藍C 都會睇. (中年藍)
所以都會罷食黃, 食藍
一樣道理

有藍C架MA

有無出apps網頁好難用

價錢都算ok 下次幫襯呢間

推 930大罷

呢啲大集團到底有咩咁吸引
可以成日排撚晒隊

tui

大家幫幫手用元氣app遙控攞飛做下壓力測試喇

罷

點樣可以放入地圖到睇

要會員先得

班傻西柒港女成日拎住starbuck個杯係到打卡呃like 宜家仲有咩藉口再飲?

一推再推

點解要去元氣食虫

你班窮撚廢青平時都係食爭鮮 人地美心大集團個啲全部高檔食肆 幫襯得起個啲都九成藍屍廢老中高層人士啦 你班毒撚一年都食唔到幾次罷食有閪用

你老味元氣

快啲入去食埋啲積分然後blacklist
同換哂啲餅卡之後blacklist同一道理
一齊call佢loan

由於元氣係以黃色為主要設計顏色，所以有唔少人以為佢係黃店

以後出街都食少啲, 又冇益
唯有在外地才吃

間野垃圾唔好食都迫住幫襯？
無野呀
唔係黃就一定要食囉

仲有茶狼

青衣？？ 好厲害

推到佢無野賣

D

F

928

咪撚煩啦屌

仲食元氣..

呢個係打錯字，亦都持續左一段時間
M記大部分員工同經理都係黃甚至深黃
如果真係黑警六折早就爆左出黎，唔洗等人影相
呢張相煲大左高層急出內部通知要小心打六折，甚至想人手計。
利申：做左4年，收銀廚房都有做開

連拮嘢啦、福建酒家都未執
就想要打贏邪惡飲食業大佬靡心，佢有大把老本

其實文宣可以諗吓

唔係單單宣傳唔幫趁靡心，而係宣傳有乜畀代替品
我想買生日蛋榚有乜選擇？

否則，就好似黨鐵，攪佢唔死，到最後只係知道一個事實，佢係獨家壟斷，你無代替品。

先讓良心大舖做起，畀香港人集中火力用大舖攞晒靡心市場。細舖一定唔係好代替品，去打死靡心。

連登仔係踢一踢先郁一郁，成個深水埗係加藤屋排長龍，同區其他黃店繼續拍烏蠅

推 食黃店

下次去食下

港豬太撚多

2019.9.10更新

ピシャリ

楓樹街咪即係食飽行一陣街又可以食埋添福

想問點down個地圖
係咪有app

㩒入條link

跟住再㩒正方形個框框

惱羞？
垃圾的確有分高低
兩間餐廳魚生都已經2種唔同
你可以唔識，無知唔係罪
但仲聲大靠惡就好醜怪

認真，有無人試過寫“我愛中國”得？

今晚食到佢無哂食材，提早閂門
佢話認得樓主，西裝定恤衫友，小心

港豬太多

再推

但呢個係事實
你可以話佢戇鳩，但黑警食唔會有折
btw罷食m記既原因都唔係呢點啦
咁執著係度做咩，無謂執著係啲唔係事實既野度
知道唔好去食咪得

我尋日都想食佢
但食左隔離另一間黃店
知錯了 會食返佢

想食

龍門冰室呢？

唔好食咪冇人食囉

已經冇食好耐

炮台山果間多人到仆街, 其他地區唔知, 可能因為炮台山果邊太少黃店

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

去元氣食蟲

美心好似其他野都死死地
唯獨元氣係不死

挺呀

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

其實黃店好多貴又唔抵食好難幫趁
例如元朗麵家山下 見佢就執特登去支持
結果話]6點開門
5點8出面排到6點4先比人入
d麵又少又唔係好食
如果遲左去仲要排大半個鐘先入到去
未計有排都未有野食

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

幾過幾次又貴又垃圾

你班撚樣食夠元氣未！？

元氣正啲

香港人就係賤
唔鋸 行動證明囉 唔好得個講字

有幾難 D野又難吃又唔健康

樓豬店主就店主啦 客人

係呀啊，同我食到佢破產！

手足夠唔夠錢生活費？

勉強夠

未齊但有囉

我見好多人排茶狼呀
唔好唔記得佢都係美心架

龍門冰室銅鑼灣果間我都經常去呀！

幾時先有人識得去藍店門口貼「支持香港警察」

岩岩行左過去，點知未開門

V

推！支持黃店

Pishhhh

旺中個間不知幾多人

香港人口裏說不

香港其實好多藍絲 當然人數未必夠我地多 但大家睇到元氣個D 相信係藍同不問世事既人具多

推呀推呀